做乜撚成日狙擊PTGF

屌你老味
呢個世界有求先有供架啦
你咪當人地搵食囉
又唔見你班連登仔狙擊雞蟲喎
成撚日擺上黎煩唔煩D

你係雞蟲定狗公

關你撚事呀
收埋啦你

唔介意咪娶件ptgf做老婆囉

樣靚無性病又諗得過喎

支持你

死雞蟲

我認同

唔狙擊點壓佢價

你老母做雞